曼聯出左局仲搵徐榮宣傳決賽

咁撚狗既 係咪要講波

上次俾人炒到粒嗲都冇

袁文傑呢

可能預左獌狗會晉級, 搵佢講2埸打算

無袁文傑我睇嚟把撚

我地復賽之後未輸過

啊徐榮呀 比你再估多次 幾比幾

有

雲尼斯達萊 黎

2:1 la...

拿依家2-0啦 徐榮 比多次機會你再估多次

笑死

跟住靜咗十秒 隔離條友偷笑

鍾仔忍左好撚耐啦 早一晚諗住阿仙奴實比鏝大炒可以撚爆袁文傑點知衰撚左
難得獌自爆仲唔玩到盡咩

清你唔係反tvb咩？

雲佬

嗰陣真係笑咗
估唔到tvb仲有咁高汁嘅節目

佢熱狗嚟
邊會肯講其他兩隊倫敦波啊

又要睇阿仙奴香港官方電視台

唔係車狗咩

唔係阿狗咩

阿狗無未來

我牙狗咬車，關除榮咩事

想睇多次荷蘭叻+袁文傑

都係同一個戲碼